【匯豐唔派息】方國珊議員將行動再次升級

應該再出黎!!
追討跌咁撚多

唔使追啦 反正國安法一過 hsbc見20蚊啦

好撚心佢啦

支持!

hsbc欠咗怇地

追息

方議員，我支持你參選立會呀！

破左產追返又點

CLS咁快就預演一國一制
一國一制都未必理你啦

今日個價

順便追埋今日個跌價

分裂國家

危害國家安全

原來自己揸10手滙豐

為選票...ON 9 9

死暴徒搞亂個社會

正股都就黎變牆紙啦

告到hsbc破產就真係攬炒

點解方議員唔去北京上訪
國家會為你地主持公道呀

弱智

哪喳發火

行動升級 又跌多幾蚊

俾你追到， 匯豐被迫派息咪再跌多幾蚊囉傻尻

為左6500蚊搞壇大龍鳳

殘體字佢係咪用手寫輸入

方國珊出黎唔著衫表示抗議

反中亂港份子

包埋生仔好唔好呀

加油
HSBC 奶共你慢慢打

叫人大係基本法寫明一定要派息咪得囉

追到又點 攞返少少但跌到仆街

越搞得多野，個價越跌

跌到咁 追都冇用

尋釁滋事

快D 宣佈匯豐危險國家安全啦

On9

條八婆破產未

股息6511元

方國珊注資hsbc 咪解決到問題

弱智唔係問題，問題係弱智仲四圍同人講自己係弱智。

不利消息 再跌5蚊 仲蝕得多過 收唔到既股息

哈哈哈
笑撚到我gap gap聲啊
人哋唔派息，你有乜好追討呀

息就冇嘞，跌多幾蚊俾你就有。

其實邊個話一定有息派

支持

好暴力

佢俾人告入破產未？

支持，最好清盤。

成班傻西瓜

小额

算唔算分列裂國家/_\

估唔到方國珊議員真心為市民服務
支持方國珊議員去參選立法會

第3頁都未有人睇到仲殘體”额”字

呢啲就驚啫哪吒

唔講以為打劫

今日逃生門已關

小額呀方小姐
字都唔識學人追息

係咪扇動

方國珊估一個成語

屢戰屢敗

香港好危險
條街成日好多持槍暴徒用槍指住市民

死開D啦
廢閪

追利息定股息呀？

搞咁多嘢溝貨啦

再loop 再溝

壞消息呀匯豐暴跌喇

團結一致, 光復香港, 時代革命

同ken sir追討賠償仲好啦

封神榜AV